{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45515&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 펜션형 호텔 웰프라임"
    },
    "text": "鎮川に家族&恋人&友達同士で遊びやすいペンション型ホテルウェルプライムがオープンしました。 客室は計40台で、駐車施設を保有しています。 梨月ターミナルの近くで、鎮川選手村が近くに位置しています。 客室の内部にはプールビラの基本利用規定、個別プールビラ、スパ、ベーカリー、コーヒーショップ、食堂など様々な付帯施設を備えています。 ホテル式寝具類を提供し、カップルや家族に最適な空間です。 お支払いの際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には一人当たり2万ウォンの費用が当日現地にて決済されます。 最大人数の超過は不可能です。 入室は17:00から可能で、退室は22:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー単独の大型テントバーベキュー場とグリルを無料でご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室および同伴が不可能であり、ペットグラウンドでペット同伴ができます。 ペットルームは20kg以下のペットに限りご利用いただけます。 すべての金品および施設を毀損したり盗難·汚染時に損害賠償と洗濯費を請求することができます。 未成年者と大人が混ざった3人以上は利用不可です。 宿泊の際、身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を持参しない場合、入場制限と払い戻しはできません。 客室内やトイレで年始の喫煙時に清掃費用がかかり、近くの客室で喫煙行為が発見された場合は払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 ペット同伴の場合、入場制限や退室措置がある場合があり、生理中のペットは入室できません。 ホテル内で発生したペットの排泄物は直ちに回収しなければならず、ペットによって客室内の物品損傷が発生した場合、交換費用が発生します。 ホテルはペットの紛失、傷害、病気に対する責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルプライムの客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室は計40台です。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ウェルプライムは梨月ターミナルの近くで、鎮川選手村が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムの客室内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはプールビラの基本利用規定、個別プールビラ、スパ、ベーカリー、コーヒーショップ、食堂など様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムはどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ウェルプライムではホテル式寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムのお支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "お支払いの際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には一人当たり2万ウォンの費用が当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は17:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていませんが、バーベキュー単独の大型テントバーベキュー場とグリルを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルプライムではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室および同伴が不可能であり、ペットグラウンドでペット同伴ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 432
    }
}